好多人都會有先入為主既諗法 好似講起倉井

就會諗起倉井空